覺唔覺林家謙同郭爾君 好有夫妻相

與其話有夫妻相
不如話兩個好似樣

呢張幾似ben sir

咁呢個不嬲都似
但忽然醒起佢同郭爾君都幾似 唔知以後有無機會一齊拍下MV

神宮寺

一mv

郭幾歲

家謙BB同我先有

推

似兄妹

Alma世界第一

下一位前度 唔算咩

細貓

黎諾懿簁咋嘩

沒奶

夫妻相

Alma黑面嘅魅力拍得住牙Gi牙冰

牙冰爭好遠喎

牙冰靚好多

唔係話牙冰唔靚，但拍落alma度真係輸哂

唔覺

你個名

郭爾君世一

想行即刻行 想企即刻企 想發夢即刻發夢。。。
btw郭爾君同幸卓輝先襯 睇最後一間唱片鋪mv就知
幸卓輝好高大有型 又cool